零成本既人鏈活動，值唔值得一日開幾十個 post 黎打飛機？

搞個零成本活動，影曬相 send 畀外國記者登出黎報導，呢啲以前唔係未做過

唔知呢次人鏈活動同以前啲左膠活動有咩咁大分別，都係零成本

卻由尋晚打飛機打到今朝，熱門一度被自慰 POST 霸佔，令其他行動 post 影都唔見

香港國難當前，請立即停止自我陶醉！

香港國難當前，請立即停止自我陶醉！

醒下啦你班仆街

有話錯你地？

係成個抗爭入面，有手足永久傷殘，有手足受精神虐待，有手足受冤獄之苦

但你地搞個咁既拖手活動，一晚就搶曬班義士應有既關注同其他行動應有既焦點

痴撚線
最近係咪改左指令，瘋狂吹淡風喎

係咪有話錯你地呀？你地係鍾意開 party，拖手仔，打飛機，邊句有錯呀？

醒啦仆街，唔係淨得我一個屌9你地呀

笑左

不分化 不割席 各有各做啦
你想推既咪自己推行動post囉
屌啲手足做乜撚野姐
覺得出黎講幾句打下飛機扮國師好撚威?
記得出觀塘呀

如果唔係你地搞到連登成地精，我先唔會理你地